【求屌醒】唔知點揀好

我同條仔一齊咗年幾，佢係各方面都好好，但係近排發現自己好似已經唔再鍾意佢，連一齊都覺得好悶好無意思，唯一用途就係食飯或者出出入入有個人陪住。近排發現自己鍾意咗另一個出面識嘅男仔，但我地又好似無乜可能一齊，佢都唔算係自己嘅理想對象。佢就好social嘅，應該都有唔少女埋身，但係我係翻工度第一眼見到佢就已經有feel，我地好快都交換咗contact仲一路有傾，但到佢知道我有男朋友之後又冷淡咗少少，但我真係好想試下同佢一齊，雖然自己都知可能性唔高。就算一齊咗，因為係我單方面鍾意佢多啲，咁之後都未必會開心，可能好快就散。但宜家呢個真係好悶，好想試下同新嘅發展，但又唔知會有咩結果。唔知點揀，求屌醒！！

你自己心入面都有答案啦

just do it

唔再鐘意人又唔分,拖住人咩意思

一定要拍住拖?
無男人會死咩

三條死基佬

另一個男仔就唔無話鍾意你
講到自己有得揀咁

就係因為咁所以先唔知點好，驚揀咗佢嘅結果會更加衰

到時兩頭唔到岸

第二條仔實揀你既
btw 冇心keep宜家呢段關係好心放手